「帶風向/節奏」係咪蝗語？

細個好少聽人講呢個字，
睇戲都唔覺有，如果係嘅可以用咩代替？
吹風？

係咪台灣?打機聽得多

帶風向是ptt的流行用語，用以形容某些鄉民企圖製造輿論來左右大部分鄉民的想法。

岩岩google完話係台灣/大陸手機game開始興。
咁廣東話可以用咩代替

渣男 單身狗好撚un耳

廣東話就嚟乜嘢詞語都唔使用

有點東西

打機節奏亂嘅話可以話「出裝/食兵/經濟 （睇吓咩範疇）亂咗」
帶風向就話吹風

呢度個節奏意思唔係打拳用既咩？只係rhythm譯左做中文

大陸好似係用“帶節奏”